屌你老母只要平靜咁日日入去坐 一個月就可以收佢皮 點解咁都唔忍下？愈亂就愈有藉口清場同唔俾人入機場

可唔可以唔好再沉迷捉鬼

啲鬼搞事，你可以點，唔好咁天真啦，對家毫無道德底線

d鬼搞事...........

收撚皮啦 你而家捉撚住我愛香港 非法禁回要清你就清你啦
咪撚亂屌河馬啦 你以為主動權係你手?
垃圾和理非

明目張膽話你知佢哋有鬼會係入面搞事，有咩事就賴晒落示威者到

咁同popo捉住你著黑衫有咩分別？己所不欲呀

非法禁固黑狗唔救得人? 慢慢諗藉口啦
佢要入去幫我愛香港 咁黑狗入黎 係咪又變開波呀
講咩和理非姐 咁撚和理咪放撚埋大陸仔囉
只係識話前線有鬼

無得避ga 預左

你邊隻眼見到個『鬼』字？我從來都冇講過有鬼，亦抱住兄弟爬山既精神提醒大家要冷靜。

相反有啲人開口埋口就垃圾和理非，巴打，你唔聽我講都聽下梁天琦講好冇？唔好俾仇恨蒙蔽你既眼睛，大家一齊努力

人地郁手先

可唔可以唔好屌人老母？

捉鬼其實無問題
揀住旅客唔比人離境係乜撚野事

收皮啦，一個月夠對家慢慢插針入黎搞散運動啊！
核彈都唔割啊！
（不推文回覆）

和平唔得既 搞亂機場 好多市民遊客不滿 民意已經輸

權力同仇恨係邊個係主導者 係黑狗
我只係話 你屌人破壞機場 要平操咁日日去坐
咁捉撚到個我愛香港 一捉到係咪變禁固呀 雖然上左白車
咁你禁固佢要清你場就清你場啦 你禁固佢要藉口清你場洗唔洗2MIN
咁可以平靜去坐? 捉到大陸狗不如送埋機票送番去 買撚埋手信俾佢??
捉到人要時間處理??? 你第一時間屌人阻你平靜日日入去?
係咪唔洗時間處理?

但你主題一開波屌人老母?? 捉到人唔洗時間處理?